香港人，企出嚟未？

宜家已經去到水深火熱嘅地步，仲係返工不了？

等樓主帶頭

全民沽港紙
換美金
港紙變廢紙
送比中共都唔要
到時香港人先係話事人

聽日政總，有冇人出？

準備好了

係 仲係聽朝要翻工不了
而家翻工既翻工
供樓既供樓
打完風唔關我事 有人跳軌唔關我事
10000億填海？ 更加唔撚關我事
總知唔好搞到我層樓就得

而家香港人真係越黎越唔團結
根本就係要沉倫到一個地步先知醒

希望大家先佔領連登
開多啲相關post 引起大眾嘅關注

今次講緊嘅係一萬億 你仲無動於衷？

繼續散播消極主義係無意思架
見到巴打你打呢段字 至少你唔係港豬先啦
咁不如去開個post 一齊佔領左呢度先

小弟留名

返夜 不了

有樓呀
點出呀

邊個帶頭就可以食皇家飯

咁咪開post講下呢件事 開個post都唔得？

希望有多啲講呢件事嘅post上熱門
起碼令大眾了解多一啲先

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

Gchi

幫推

要返工, 不了

走啦五毛

成日話要置諸死地而後生
我覺得自從雨傘失敗之後大家都放棄左冷漠左

要諗辦法攞番佢哋嘅注意力同埋團火出黎

所以咪一步步嚟
討論多啲呢件事 唔好俾佢偷偷地過到骨

有冇組織帶頭搞先

出黎掃樓?

屌你5毛洗條撚返工

今天我~

諗起佔中果時真係好熱血
可唔可以黎多鑊

I'm ready

黎多獲 又要坐幾多個?

Agger 估唔到咁快就四年

無犧牲點叫革命 ?
唔係扮偉大
但次次有d作為既時候
總有老鼠屎搞事

次次經過金鐘
車水馬龍
都有些少感慨

四年前個結局好sad
如果有下一次 希望唔好重蹈覆轍

為香港人犧牲?
帶頭個D坐哂監
第2日咪又係繼續翻工
跟住去埋旅行打卡又有
最多有人坐個時咪又係上IG打卡然後打多句香港已死

所以就咩都唔做？
至少都帶起輿論先啦巴打

如果一萬億都唔可以令香港人自覺既話
香港收得皮

你講就係？邊位呀？

好多諗住走佬多..仲企出黎

港紙留返比你

真係走到嘅 有幾多？

除左自覺 都要多啲人參與討論先有用
所以好開心你一路有覆post

普羅大眾都扎根喺呢個地方 真係話走就走到咩？

你冇交稅?

你唔係香港人？

今次有水炮車,不了

睇下自己銀行户口 再睇下有錢佬身家

宜家叫你開多啲相關post或者覆多啲相關post先姐 好難咩？

睇下有錢佬驚港元不穩多啲定窮人驚啲

支持 但好老實講 群眾要有人帶領先會出嚟 但暫時未有

網上兇狠
現實⋯⋯

又今天我阿？

窮人沽港紙沽得幾多呀
有錢佬驚咩
你諗過第條橋啦

之前整左個「土地供應專責小組」，出左18個選擇問市民意見做咨詢
土地小組收左 6.5萬份意見書、2.8萬份問卷

但報告都未出 就出左呢個答案 咁當初做咩要做咨詢
係漠視民意定一意孤行？

【施政報告】未收報告先提「明日大嶼」 林鄭否認忽視土地小組：我非常重視其工作 (15:07)

特首林鄭月娥於新一份《施政報告》提出多個土地供應計劃，包括跨越20至30年的「明日大嶼願景」，預計可提供26至40萬住屋單位，供70至110萬人口居住。對於土地供應專責小組仍未提交最終報告便提出有關建議，她下午於記者會強調非常重視小組工作，相信土地供應專責小組理解其做法。

係啊 咁咪網上兇狠左先
如果連網上都碌拎 就無架啦

child登交條撚毛

咪就係 大家真係俾佢就咁一意孤行？

玩得太多次狼來了
同埋香港人心態永遠都係唔爭我一個啦，會有人去
有人帶頭都冇撚用，最後咪真係得果一個人囉
我唔係撐關sir,但佢算係咁，唔撚要面

樓豬搞緊笑

係啊 你笑得出嗎？

支持

留名睇人工島建成後
唔夠地再用多10萬億起多一個

sorry, 我9成資產現金係港紙，咁撚把炮你咪換美金先囉，食飯買野找卡數用美金丫笨

未建得成就已經會拎多你10萬億去建多少少啦

你有能力改變到咩 講黎聽下

企出黎做地盤 長撈長有

宜家就係要製造多啲輿論啊巴打
醒未啊？

唔好係到未打先輸，有D嘢講講下就嚟真㗎啦，唔講又點會成事喎

超 依喲輿論野 一年365日係時事台都有嫁啦
係work就一早work左啦 你醒未啊

老閪都出啦

唔想大家繼續消極啦
多謝巴打

講決心je..
而家唔係去高等白人國家唔肯走
到決心走難 大把地方走

咁係咪就唔講唔討論？
你望下宜家有幾多個post講緊呢件事先啦
今次同平時個啲一概而論？醒啦好嗎

當年付出得愈多既人會愈消極

但大把人嘅家庭事業都喺曬度 真係話走就走咩

消極左咁多年 夠曬了

咁唔係唔比你討論區
可能大家都覺得討論黎都sin氣
放工 自己娛樂下好過啦

係你覺得定大家覺得啊？
你望下宜家幾多人講緊先啦
仲喺度消極 唔好咁啦巴打

魚蛋比人拉果班到今日都仲比人笑緊on撚9呀
波台班假膠唔入黎搞事都偷笑添喇仆街
夠？你估我好撚想消極架？
個個so call本土既政黨
自己本身都係度圍爐，玩小圈子
我敢講有好多人想做更加多既野架
但資源呢？人脈呢？
冇啊，乜撚都冇呀，點做呀

再咁落去香港真係會唔掂

講又唔洗比錢 係人都識講啦
講完未聽朝番工

係架 我都係乜都無架
純料係想上嚟叫大家講多啲呢件事
結果巴打你就上左嚟share啦

香港生活仲慘撚過坐監
犯罪成本開始下降
多謝政府多謝黨
學某政府高官講：窮，何來談忠誠？

搞到香港變臭港
到底係唔係迫人要死先係正常

你都識講啦 講唔使錢架 希望你都可以講多啲

推

東鐵呢兩日咪已經出左事
唔想再有第三個第四個了

係真先好
谷大d民憤

勁

做到出面淘空庫房都係得3分1受訪者不滿........

好老實講我睇唔透

憶

講完又如何呢 改變到咩

好撚嬲

生於斯長於斯已經係一個要你關注呢件事嘅原因啦

你不如share條橋比我
老老豆豆，我有諗過學人搞個up dup網台
upload下片上youtube講下都好
但屌你老味，走去望一望毓民個台
仆街，d click rate小到
人地係毓民都搞到咁
我都係算鳩數

犯法嘢真係唔好搞，冇出路

大家集思廣益諗下有咩唔犯法

又可以令到港府識驚

沽港元買美元
沽港股買美股
唔做所有 善事
唔捐血，唔捐器官
環保 關人撚事

其實兩登都應該差唔多係嗰啲人
不如試下攻佔其他平台啦

身為要返工嘅港豬咪睇大家頭企囉

無人講過要做犯法事

巴打覺得仲有咩平台係較為有影響力？

成個fb都係啦
差在你點運用
好多人真係縮埋係keyboard 後面
雨革點解咁多人企出黎
因為班中學生搞左好耐
「和理非」示威係動容到好多平時所謂唔睇新聞唔搞政治既中間超人 為左出黎保護班學生

過左4年 差在要防泛民騎劫
屌你一陣長毛又衝出黎跪地又係玩撚完

我準備好！

我諗你整完條片 up上嚟呢邊開post 實有唔少人會睇

baby condom

所以我覺得罷學係有得諗

反而都有人清醒啲

總政+1

學生主導就危在學生好易比人過左棟

一萬億都唔醒就冇野會醒啦

好攰坐緊,你地慢慢企陣先,後join

所以好希望大家都可以討論多啲呢件事
上網講 同身邊嘅人講

可能會有人笑你 話咁樣做有咩用
但咩都唔做就真係咩都唔會改變

要返工呀大佬.... 算啦都係畀大陸收番

留名

想八大開始先 起碼佢地都可以做到批判思考同獨立思考

快撚d搵人組織

大學生好d
中學生真係唔好

別放棄

組咩
罷學搞唔到幾耐

可以試下u汪同鄉土
然後推下親子po
至少喺網路輿論方面唔太輸蝕

香港人爲自己抗爭喇，連Siri都笑鳩我地

聽日要返學 不了

希望佢地快啲發聲

上

G持

好想大家可以討論多啲呢件事
唔好咁健忘 過兩日就唔記得左

1萬億都仲唔叫水深火熱？

唔係話打擊你
根本冇可能全民沽
肯沽既人沽出來既影響根本係冇影響
諗下其他辦法好過

行動可以升級
而家係行動都無

姐係有錢人反而死攬風險大既港紙

如果整啲雞精片 簡短咁講下件事
或者整啲好似樓上個類圖 中英對照 俾大家周圍forward同upload
有無得諗？

沖擊總政

其實要組實有人出黎

一黎冇共識填海真係一個問題，呢個只係連登共識
二黎就算大家覺得有問態，除左表態唔知做得乜

所以都係不了要返工

返工不了
隨時被人垃更加不了

你叫我錄音就得
整圖就

支持！自己香港自己救！

巴打講得好啱 無共識
所以首當其衝係將填海好有問題呢個訊息擴散出去

隨時俾人拉都真係個問題

係既打鐵趁熱呀 最好就聽日
唔好谷谷下就無左回事 一鼓作氣
今次咁難得谷翻起咁多民怨

利申：講緊和理非遊行

連登咁多唔同範疇嘅人
實有其他巴打會幫手

支持如果今次都唔醒咁就可以永遠長眠，另外填海真係為香港人？係比多啲人落嚟溝到香港同上面冇分別喳，醒未啊香港人

我覺得「再遲」個兩句唔需要
反而 「醒未啊香港人」就放大啲同放喺個兩個句個位
放大啲埋「一個」就更好

創作更多關於呢件事嘅嘢
令呢件事更加實在

相反，若公眾集會超過50人(或在私人地方集會參加人數超過500人)，而召開目的是討論「一般民生及市民關注事宜」，只有附合以下條件，方可以舉行集會：

(1) 7 日前或以上
在舉行集會7日前以書面方式向警務處處長提出意向通知舉行公眾集會的意向通知，而在可能的情況下，警務處處長應儘快通知申請人是否反對集會。警務處處長可接受較指明時間為短的通知(但亦要在48小時前提出)。如警務處處長合理地信納該通知不能提早作出，則須接受較該款指明時間為短的通知。並以書面回覆反對或贊成的理由。

7日前或以下
另一方面，警務處處長可接受較指明時間為短的通知。如警務處處長合理地信納該通知不能提早作出，則須接受較該款指明時間為短的通知。並以在合理的時間內儘快書面回覆申請人。如申請人提出通知時是距舉行日72小時或多於72小時(而少於7天)，警方須不遲於集會開始前24小時通知申請人。

支持你出
我會喺連登支持你

屌你老母

坐監
不了

司法覆核啦

都無做犯法事 坐咩監？

上次佔旺班人坐7年
我玩唔起

香港人仲唔做d野，真係玩撚完，比港共進一步㩒住黎姦

同意，但仲未有組織去搞，
啲政黨都消失哂

831都冇人企出黎，高鐵同港豬噢冇人企出黎
區區一個人工島反而大家係度召集，諗落都知冇道理，唔make sense啦

唔係反對

想問出黎係做咩 具體有咩做

坐? 遊行? 叫口號? 今天我?

香港人團結起來.. 最後一次嘅反抗

仲期望政黨搞就死得人多
一撚定耍完你地一鑊就走撚左

重申一次 我好希望大家首先
可以討論多啲呢件事 製造輿論壓力
將人工島好有問題呢一個訊息擴散出去
創作更多關於呢件事嘅嘢 整圖整片 令呢件事更加實在

做乜撚嘢先得㗎？
我一日日都返緊工㗎啦！屌你

遊行個啲我唔熟
有無巴打可以講多啲？

要返工，不了

夠未？

郭文貴近排話英美打算出手幫香港，雖然佢有時鳩噏，但如果今次是真呢？不過就算英美想出手，但見到香港人今鋪被人搶身家都「要返工，不了」，咁同澳門自願成為支那一部份無分別，英美就算想出手都縮返，所以今鋪香港人真是要出黎反抗，表達出香港不願成為支那一部份。

不如試下去泰國搵師父

Sorry 巴打

Agger

我可以book金鐘m記，但係唔可以太多人ok？

［member] 政黨有個好處 召集力強，最理想係出到黎仲可以騎劫埋，唔用政黨就得兩登，但連登已成child登 [/memebr]

支持樓主

討論吓 多啲人知
好快醞釀到一次行動
激有激做 靜有靜做
目的一致就係同路人
今次唔好再中支共分化既方法

唔推唔得

要醒嗰班2014年已經醒咗㗎啦
之後一係坐監一係就退隱
到而家先話醒嗰班
我勸你不如繼續沉睡落去了此殘生吧啦

果1萬憶你又無份出 又無份用 咁緊張做咩

盡量去埋其他相關post 其他平台講呢件事
一個人做唔到太多事
但大家一齊去做就唔同講法

澳門講反離補法個陣都係個個行哂出黎

個時大把人醒過
唔通宜家唔可以再醒過？
點解要沈睡？講多句都好難咩

忍夠啦

有冇女溝同免費m記食先?

我覺得可以組織一部分人去其他討論區
用無咁激進既言語 而又富有該討論區既文化方式
去表達對千億送錢計劃既不滿

我都同意 以前沖 我都係第一排 好彩無比人拉
之後退左一排 而家等緊下一次

幾時，即去

要坐監，不了

唔想成日掛消極喺嘴邊 咁樣無意思

被泛民利用

爭氣d，團結一次 好無？

其他討論區既輿論都好重要
激有激做 靜有靜做
唔一定要衝先叫做到野
目標一致就同路人
今次唔好再比人分化

2014已經睇清楚咗好多香港人嘅諗法
根本就係為咗發洩咗啖氣出嚟
之後就繼續營營役役過生活
想香港人反抗
唔係要用一萬億填海
而係每個人户口扣一萬
即刻暴動

希望今次大家淡少一次

支持，有人嘅話會出

同可以幫手整文宣poster
如有需要

希望大家都可以製造多啲討論
唔好俾呢件事降溫

不要 要返工

當時佔嘅學生返工嘅返工去外國嘅去外國，宜家好多當年出嚟嘅年青人其實重有團火，唔去佔領唔係因為要返工，時間可以攞 annual 出嚟。但真真正正怕嘅，係出嚟之後隨時俾人拉嘅白色恐怖，試諗吓，一個身家清白，有份正職，無啦啦因為出嚟佔領吓搞到可能有案底，冇咗份工。你點揀？
當然如果有一大班人，多到根本捉唔曬又另一個講法。再諗返當時完嗰陣，班警察幾兇狠，俾着良民都驚啦。

以下係頭盔，純粹幻想吓: 要搞就要用少少錢請班爛頭卒 (例如: 蝻亞)，班友咁打得，有咩事起碼都頂到陣。大佬，靜坐吓都俾人用胡椒噴霧同警棍打，宜家重話有水炮車。普通人點頂，幾熱血都會驚。

一路打呢個鳩嗡 comment 一路都驚會俾人拉，
如果我真係因為上面亂嗡嘅嘢俾人拉，記得救我

靜有靜做 激有激做
泛民嗰套你唔啱
你咪等獨派既行動
目的一致就同路人

淡少一次啦

我見上面都有巴打整下圖咁
如果巴打可以嘅話 不如整啲講呢件事嘅poster

最好討論可以擴散比多啲人參與

大力推

係度比你拗贏咁又點
打開門行落街
是但捉個人問佢反唔反抗
睇下佢點答你

認清楚個現實啦
香港大把既得利益者
揸住層樓
大把生意

所以我宜家講緊啲係
可以討論多啲呢件事 製造輿論壓力
將人工島好有問題呢一個訊息擴散出去
創作更多關於呢件事嘅嘢 整圖整片 令呢件事更加實在
唔係犯法事

我認我無某批人咁熱血咁勇敢願意武力抗爭，我無咁既膽色，而且仲有屋企人等好多其他顧慮，不過如果有遊行集會表達反對，我想參加同支持

推一推 等多啲人睇到
呢條過咗香港真係RIP呀
我喺到出世
見到班垃圾賣港賣到咁撚開心
真係好撚心痛
但現階段各位唔團結既話其實講咩都無用
上次雨傘之後果種無力感都出曬黎

宜家講緊討論多啲呢件事 製造輿論壓力姐
捉乜野人問乜野啊巴打

我覺得聽日效果唔大
星期五效果可能更好，至少個刻少左堆明日要翻工既人

多謝巴打

香港有返幾十%既人口失業率就會企哂出黎架喇

多謝幫推
要團結就盡量將人工島好有問題呢一個訊息擴散出去先
討論多啲呢件事 將件事升溫

你睇下你，少少事都戴晒頭盔咁
而家反抗係對抗政權
係有槍有炮有權有勢嘅龐然大物
仲諗住係所謂嘅合法底下搞抗爭？
睇嚟未醒嘅係你

隨時凖備好

香港人 比人恰到上心口啦

巴打 宜家咩都未開始就講咁多將來野 實際咩？

乜輿論都係壓力嚟㗎咩
2014年到而家有邊單唔係輿論講到爂烚烚？
結果呢？

支持 隨時準備好

個時還個時 今次還今次

有人嘅話會出

咪同佢地講呢件事

可唔可以做啲嘢迫政府卡cut 150個單程證， 唔係㗎話又畀個藉口政府不停起大白象工程，填海填到澳洲都唔夠啦

傻啦我自己都嬲自己唔勇敢d一巴升落條八婆度，不過可以做能力範圍我都想出一分力，我唔係咩包讀詩書可以用一大篇論文去講點解要反對既專家,但作為一個年輕人，我至少知道呢筆錢唔細，唔可以某某然亂用

香討

煙彈革命?

分享比啲愛國啊叔睇

咁已經好好了 盡自己所能去為件事啦
呢件事係關係到所有香港人嘅事

咁睇住樓主做到喲咩囉

使唔使比你成立個抗爭發展小組從長計議？
有抗爭嘅心無成功嘅凖備
叫晒所有香港人出嚟企係度108日
咪就係個個都唔知點囉

巴打，而家醒唔係一件壞事
只係醒咗只會令你更痛苦

我諗今次呢單嘢係一個好好嘅導火線

我點會係宜家先醒 但唔通就咩都唔做？

個10000億佢拎去叫雞我都管唔到架啦 早d 訓啦

邊個再講要返工不了，正仆街冚家鏟

唔係咩都唔做，而係無咩可以做
搵啲野去麻醉自己啦
生活會過得舒服啲

樓主打幾隻字就叫人企出黎,自己係屋企做鍵盤戰士?

唔好咁啦巴打 見你明明有心 何解要灰心
可能今次得呢

有無追post?

要番工供樓，不了
利伸：當年有份食催淚彈

真係癡撚線政府

支持！我會企出黎

企出嚟除咗企之外仲做到乜？腥港人除左識乜都賴大陸之外，個腦仲用過嚟做乜？
想搵藉口唔返工咬老綜

宜家講緊
討論多啲呢件事 製造輿論壓力
將人工島好有問題呢一個訊息擴散出去
創作更多關於呢件事嘅嘢 整圖整片 令呢件事更加實在

無㗎，2014企過出嚟
叫做滿腔熱血過一陣
之後見住戰友一個個坐監嘅坐監，退隱嘅退隱
我廢柴，無佢地咁勁有犧牲嘅心
坐十碌廿碌都肯
見住呢個光怪陸離嘅社會
其實好攰好灰

無,留言屌左你先

同感

我都喺 見到香港被一班狗官賣港真喺好心痛同好憤怒

但今次呢件事 就算幾攰幾灰都好 我都唔想就咁由得佢

咁你快啲追啦巴打

我都係 所以嬲到開左呢個post

唔見棺材又點會流眼淚
撥款個日就有人理你可能

消極既連登仔至撚叻就係姐住對眼講野，比人強姦就同其他人講不如享受，反正都做唔到d咩
然後寧願打擊自己士氣講句「要返工，不了」都唔比d正能量，其實同支那人都無乜分別，一樣想人地做埋自己個份，自己坐享其成，係留支那人既血遺存住小農dna。

支持2.0

唔係無人理架 至少上面有好多巴絲留言先啦

遍地開花

多謝巴打 好希望大家唔好再咁消極了

個個都話企出黎....

但當年既事叫人幾心灰...
有位同事當年食咗催淚彈，
近幾年創業做咗老闆....
Fb已經見佢唔再提政治野了...

這就是現實社會

咁討論咗D乜？除圍爐鬧幾句廢話之外。
冇內容嘅廢話，寫5千億句都仍然係冇用。

我淨係做到美術，文宣嘅內容冇咩頭緒

中國倒香港好

起碼多左人理呢件事先啦
如果你話人地個啲係廢話 咁你不如講下啲有建設性嘅說話

好多分化撚
想將大部份人 劃分兩邊 例如積極同消極派
積極派又滲入去再劃分兩邊 互屌互相取笑

有無巴打可以幫下手 ？

就咁講唔會有人理你
點都要令人覺得你有計劃過先吸引到人

重要自己咩都做唔到
只可以睇住香港比佢地魚肉
佢地就爽喇
攞撚曬外國護照 話走就走
班垃圾唔當香港係屋企 但我當呀嘛
你老味

利申： 一直等緊啲號召力強既人企出黎

想集思廣益

佢就算唔方便出黎掉石遊行etc都仲有佢既方法幫到香港人，而唔係留一句「要返工，不了」
佢同所有人一樣，只要係有心既，盡自己最適合既方法去支持香港人已經好夠
even係鍵國，佢地都幫到資訊流通，每一個工作崗位都係重要，只要大家都係有心就得

點先發起到咁多人
好似上次佔中咁
小弟唔係好識
不過點都會企出嚟幫手

可以唔使理分化
做好自己就得

Agger
想多啲人對呢件事上心

認真咁講
如果100毛肯提出召集
如無意外係最快集到最多人

其實我都唔係好識
但當下想有個咁呢個post俾大家入嚟傾下 集思廣益

push 支持

今次睇得出政府真係踩左香港人底線

佢地個立場可以提出召集咩？

支持，希望香港人醒覺
為自己嘅家園做返啲事

見到宜家都有幾個post講緊 唔好俾件事降溫

我唔記得佔中嗰陣100毛有冇講啲咩
當時係點樣吸引到咁多人去佔中

隨住侵哥愈玩愈大，愈嚟愈堅，搞到中共經濟節節敗退。

我真心覺得身為共匪後花園嘅香港好快會出事…估唔到今次林鄭真係嚟料…

既然退無可退，一於搞大佢 寧願同班仆街嚟番場「諸神的黃昏」 都唔想做等住俾人劏嘅豬

睇我個名就知我立場係咩

一定要比晒全部有睇連登嘅人知咩事先 始終呢度都叫多人睇

講真 即使行動上做唔到 心態都唔好頹埋 唔好抱著不了要返工已經差好遠 心態會好影響潛在嘅行為

企出黎移民

去whatsapp group 問過啲fd有冇人出

結果冇一個出 同唔知發生咩事

算吧啦樓主 可能要日本cut香港免簽證就會有人出

我記得佢地當時有出post講當年件事嘅

無錯 所以大家都可以開多啲關於呢件事嘅post

依家啲人唔好話企出嚟連講嘢都不了唔支持 , 呢個時候已經唔再分真假膠仲點團結

佢地唔知咩事咪靠巴打你講俾佢地知
人傳人 唔好灰

講到口臭未？

你唔派膠就已經多左一個有心人啦

屌你老母，要返工你咪返，點解要話比人知?呢句已經唔好笑，好撚岸鳩

Agger
2018啦 仲講呢句罐頭句

諷刺下班香港人啫

而家唔係玩睇既時候 除非你唔係香港人 唔係你都冇得置身事外

香港人都係利益行先, 咁就要列出政府稅收5000億要幾耐, 家下資出每年要幾多.

每年因為30年用5000億, 每年因為多洗百幾億, 就會令咩社會資源減少左

仲有係新樓起好後, 樓價依然無跌, 將來樓價最低都會成3萬蚊一呎, 對個人置業跟本無幫助到

人口增加多110萬, 仲有每年成10億人次出入香港, 對香港交通, 生活空間, 醫療呢d民生完全無改善到.

啟德土地只係250公頃, 家下用5000億成本, 但只係填左7個唔夠既啟德用地, 大家會覺改善左生活空間？

呢個post唔使呢啲諷刺啦

返工啊，不了

傾左咁耐，到底而家點

巴打有無得將以上資料轉做point form for出poster ?

唉

你有一百萬人企出嚟又點
會聽你講？另外又有幾多人話你多撚事
唔係話唔反抗但係可以做到乜嘢？
認命啦香港人

一定push 我做到既野唔係好多，有design我可以幫手派下傳單

我見#294個位巴打係做美術野 加埋內容 就出到poster了

認咩啊認
咩都未做就咩都唔做
甘心咩

好老實，大家繼續忍多陣留Ｄ力等支爆好過啦

到時班地盤佬無淡好食想返工不了都唔得

咪消極啦

成萬億填海我真係屌佢老母！

我地反抗踩中左你條尾？幫緊你仲咁多野講？

密切關注

多謝巴打 希望呢度都可以出到啲野

你人生就冇未來啦 ，你唔支持就算，做cd-rom唔怪你，但係落井下石，講返工不了，打擊人地，你真係枉為香港人

要做資料搜集, 我出左另一個post粗略估計新地填好後, 樓價最低都要3萬2一尺

宜家又唔關民主事
投資咋喎
又唔係你俾

雙線並行，留力好緊要，但今次呢股怒氣好難得，要keep住比件事發酵醞釀情緒
佔金鐘都唔係一下就發生

唔好勞氣 當佢幫手推post

好怕見到地鐵每條線其中一個站既路軌塞爆晒人
西隧東隧紅隧塞滿晒人

Ｅ家香港唯一出路就係支爆

到時。。。
香港人無錢＞政府無錢＞基建無錢＞地盤佬無錢＞叫雞都無錢＞黑杜會無錢＞全民爆發

純粹覺得心灰意冷有啲無力感啫 ,btw支持樓主

我都睇多啲資料先
可唔可以拜託巴打你都出啲你覺得重要嘅point？

俾你可以做到咩出嚟？
我都好想香港獨立又有民主
但人哋係個game嘅GM呀
我哋只係玩家咋
淨係睇身邊十個朋友呀
有幾多人知道發生緊乜事
又唔係未企過出嚟又得乜嘢呢

呢一大舊錢可以做好多其他更有意義嘅事喎巴打

算啦，香港人唔好話流血，流汗都唔肯留，都係返工做奴隸，成世屈係強權底下啦

例如：

就算例如政府會益你？

個4千蚊我今日都未收到
行政費要140蚊

巴打唔好灰住

講真 雨革之後呢幾年好多人都愈黎愈灰
望住自己成長既地方變成咁 但冇野做到
四年前就算我好熱血 呢一刻我都淡咗好多
乜野政治新聞我乜都唔想理
因為我知我冇能力
我想救香港㗎 但望住每日150 150咁落黎
啲小學雞個個都講蝗語 個心越黎越淡
四年真係可以改變好多。。。

見住呢幾年香港班廢老愈黎愈閪
想呢個地方死多啲
心灰意冷

咁就要屌尻啲仲想反抗既人？game可以quit人生唔可以quit，你幫緊敵人你知唔知？
你係無貨你可以收聲，做事唔需要你呢啲freerider拖後腳

香港人，不如一齊革命。
香港人，你地肯醒未。
香港人，可唔可以爭氣啲。

屌你老母，年中見唔少呢d post 下下都二三千正皮，但最後呢？正皮咗當去咗革命？
心智要幾唔成熟先會喺連登講呢d野，唔使解釋咁多，你兩年後睇返自己呢個post肯定覺得自己柒到打冷陣
唔係話你反政府唔啱 廢事俾人話我散播失敗主義
但真心去做嘢嘅唔該你就做咗先上嚟報告 再說服唔同人 未做先打晒飛機 十足十d中學雞考dse講搏盡無侮
當你一樣嘢說服唔到人去做嘅時候，點解唔諗下係自己宣傳方式或者理念出現咗問題呢？
你又唔係唔知不嬲喺度講都冇乜用 但都仲上嚟打熱血標題 為乜 為嗰二三千正成？

你都識講好多人唔知
既然巴打你知道 不如同佢地講 令更多人知道呢件事

講到你唔係你口中既奴隸咁 其他人幫你食少啖屎都唔制要自己食哂

Eg you

日日150 人落黎搶你資源仲咁冷淡

我讀新聞
個lecturer問14年有邊個瞓過街
加埋我得兩個人舉手
全班有3x人呀dllm

1萬億咁又點, 你班港豬繼續返工交稅

但香港都係要靠香港人去救
我都無能力架 所以都想盡量有多啲人關注呢件事

係又點，我地可以做咩，除左攞住個鍵盤同9UP一兩日個po就完，大家返工，好似無事發生過咁，係咪真係可以有野一齊做到去反抗，如果係我就真係唔區

最後一代會反抗的係80後

當日你港狗篤灰拉後腿
現在已經無人再想理

唔緊要架 如果有下一次 你咪叫曬你啲同學仔去幫手

我無屌鳩佢哋 不過真心想知道可以做啲乜出嚟囉
我當你有三百萬人上街呀都收唔返個政策啦
中共管十幾億人都咁管 區區七百萬人管唔掂？
睇真啲啦巴打香港唔會有希望所以我唔會生小朋友

宜家咪傾緊 上面有巴打話整poster整傳單
你肯幫手整 我又真係唔區

9up下自high阻到你返工？你依家做個反派係咪好high？
反工你都唔係幫手既不如你收嗲

你要死你事丫 我覺得仲有得救我自己搵同路人救唔洗你加把口打擊士氣啦 走啦

話唔定佢真係幫手架 見佢咁有心留咁多言

小妹啱啱整嘅 有需要可拎
希望有多啲宣傳方式！
歡迎設計人一齊創作！！！

好心你班柒頭唔好得把口啦
係就諗下有咩做到啦
開埋D POST講廢話 屌你都戇鳩鳩
仲話救香港 你上次做過乜撚野呀
講出黎聽下?
屌你老味上次搞撚到咁 舊果班前線你覺得仲會有信心出?
你呢D GROUP都無入既柒頭真心就收收皮啦
上次你做過乜撚呀
整海報 屌你老味戇鳩鳩咁

我寧願信人工島起得好都唔會信香港人推倒到政府囉

一句講曬 聽日幾多錢一個人頭

離題收嗲啦
不過老老豆豆我都唔愁我同下一代 我都想幫香港人做返啲野 你就走啦共狗

犀利 多謝你出一分力

如果係屌錯真係對唔住 係同路既話就原諒我啦好嗎

你呢種心態 我笑而不語

唔好激嬲共產黨 收皮啦我好撚驚啊

如果天埼依家係度

走啦二五狗 我相信既係每個人做好自己既崗位，唔需要你呢d加把口阻住人生存既撚屌

真係好灰

名留青史定縮頭烏龜自己揀

[size=5]大家好
我地喺呢邊嘗試組織派傳單
有興趣望望[size=5]
諗住印一千張傳單去青山醫院門口派，大家俾啲意見

順便放多次

唔好灰住 上面都有巴絲創作啲poster 慢慢發大佢

睇下到最後邊個笑得出

會唔會搵學生組織幫手？

揾緊 我本身都係學生黎
但係諗緊咩方式

學生會

其實大家都含撚個時就唔會爭呢啖氣，大家同一條船唔係應該合力做野？點解要踩尻自己人？

唔好搞得太複雜, 港豬跟本唔明, 就係只講今日地鐵你等左幾多班車先上到車？

你食飯等左幾耐先有位坐？

你次次去銀行排隊係咪已經超過一個鐘？

你去睇醫生用左半日排隊, 但醫生只係用5分鐘睇完你既病.

你去睇演唱會可以唔洗買黃牛飛嗎？

如果香港再多110萬人口, 你再可以忍受到咁迫人既社區？

香港唔係土地唔夠, 只係人口太多, 公共服務完全超負荷

7百萬人你已經上唔到車, 出街已經無位食飯,再多100萬人口時, 你會唔會覺返工, 食飯已經係不可能既任務？

我都係相信香港仲有好多真心唔想將成個香港就咁讓比中共既人
而且 中共全面接收香港既話
輸最多既一定係香港人

Email聯絡佢地？揾佢地幫手派？

宜家講緊呢件事係人人都關事
咩叫group都無入就收皮？
你講到你咁有經驗咁有資歷 做咩唔去開post唔去幫手？
定係你無曬信心 所以覺得咩都做唔到 唔做啦 宜家人地開post就入嚟放負
咩心態啊巴打？

終於知點解入水炮車

八大學生會？

麻煩列point
我幫手整poster

你又有咩建議啊，攞鍵盤打政府啊？

自己做好自己最大能力既事咪得

其實係你地班消極撚有睇住屋企兩老唔好投民建聯香港都已經好唔同

你好貼地？香港係你屋企啊 醒未啊

唔係話想潑冷水
香港已經冇得救

唔同人唔同能力
幫得就幫
無心就走啦唔該

走啦，腦殘，返去奶林鄭對腳啦

收皮啦咁就，呢個post根本唔關你事
大大力扑柒你

走啦唔需要你講呢句野打擊士氣

要返工不了

太快
叫唔到好多人
召集幾日先

有無人幫手出整合
我整poster

要返工

悶未？

影地鐵站香港人返工有幾逼, 再問你願意讓多100萬人同你搶地鐵返工嗎？

影急症室輪要12個鐘, 影d流血既打句你願再等多4個鐘先見到醫生嗎？

衣家香港一半都係新移民
佢哋唔會理衣啲野

咁都仲有一半啊

大家好
我地喺呢邊嘗試組織派傳單
有興趣望望
諗住印一千張傳單去青山醫院門口派，大家俾啲意見

順便放多次
小妹啱啱整 歡迎更多創作！！

一萬億填海 將來埋單一定唔止

老西都企出黎
再唔企香港玩完 財政比人控制

雷聲大

過程中實會繼續加價同搶錢

我係香港人 十分支持雨傘2.0行動
雖然心裹面都驚黑警用水炮車射人
但我覺得可以再黎多次

呢個post先開得3個鐘頭 雷聲有多大？

多謝你

抖音不了

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

認真咩
你張傳單受眾係邊個
長者福利生果金綜援果D係主要香港人關心既野?

有得諗

團結?
SOR 真心笑左出黎
一班和理非非既佔領人
就算今次集人集得多過上一次
只要好似上次咁有個唔知邊到黎既人向前扔一樣野
就會重覆上一次既結局
你覺得今次又可以點樣擋人地既清場行動?
上次得個退字
係呀 退後無事呀
但係退退下收埋皮呢
你覺得今次集到人
你當政府唔會做野?
諗清楚先好做
唔係再亂講乜鳩再集合人再佔領多次

btw如果無諗清楚成個計劃根本係多鳩餘
只係會重覆上一次結局
政府有第一次經驗
政府只要用唔想發生上一次既事件做籍口
第一日就可以清到你地仆街
導火線只係需要有一個人 扔一舊野
就可以成班人打鳩散你地

唔係話冷漠 但係個事實係邊個行先死先
中共就最開心 真港人企曬出黎
一次過清
好灰

叫到一定出，已經無得簡，一係就睇住香港死，一係就搏一鋪

想用清晰簡潔方式 話畀老人家知
你認為加咩好啲？

無十萬友預意去港交所就唔好吹雞推人去死

同埋有問大家幫手出整合
我或者其他巴絲整poster
希望大家盡一分力
另外都多謝你意見先

見巴打你都有心 咁有無啲好建議可以提點下？
利申：真係唔係好識

Push

追post啦 吹咩雞啊

屌，咪又係和理非非。

你成班人去打柒個政府，咁咪有機會lo

同大家回顧下歷史

922罷課到926衝入公民廣場嘅先係真正示威者
佢地知道自己出黎面對緊乜野，一步步推動緊武裝革命

但係有一大班港豬，討厭政治，影響唔到我，唔想理
直到928喺電視見到催淚彈，佔馬路，好有視覺衝擊，就標童啦
喂警察好暴力喎，示威者（雖然唔知為乜示威）好和平
警察唔啱！但係佢地個腦冇邏輯
唔諗下佔路本身係犯法行為

佢地都唔會知道警察打示威者係以往經常發生
以為今日係見證大日子
就岀黎鳩坐

佢地岀黎嘅目的係”警察唔好打學生，學生只係和平嗌口號”

但係當時示威者經歷過太多，已經唔再去”表達訴求”。大家目標係模仿太陽花運動/佔領華爾街去逼政府重啟政改

喺鳩坐港豬眼中係大逆不道
所以根本就係兩路人黎

就好似每年動漫節，灣仔都有好多警察，好多鐵馬圍住好多後生仔

唔通又係示威？

好啦當時嘅示威者，留得喺現場嘅起碼都同警察對峙左三日三夜，地鐵唔停金鐘，電話收唔到，眼同皮膚仲乸住
試過攰到訓喺馬路，望住街燈
又不時俾戰友叫醒，起身食塊餅飲淡水，繼續砌鐵馬

政府就睇得好透，即刻叫警察收返支砲
岀動”職業社運人士”起大台，做糾察，叫口號
邊個衝邊個係鬼
咁港豬就冇腦嘅，岀到黎唔知頭唔知路
邊個揸住大聲公，聽佢講實冇錯

已經預留時間 一齊出嚟 救屬於我哋嘅香港！👣👣👣

屌 唔好天真到以為唱下歌就得
根本唔用武力 政府係唔會知驚

咪又係個個工照返狗照做稅照交

淨係企一日？

又係和理非非出黎鳩坐?
咪撚再搞我 幾年前雨革厭比班左膠害唔夠?
前面頂緊防暴 然後係後面放火

呢幾年都發生過唔少事
一早知道大獲決定出黎抗爭既人
坐監既坐監 流亡既流亡 放棄既放棄
然後依家燒到埋你身 先話頂唔順啦要出黎反抗啦
我真係忍唔住笑

唔係話企唔企出嚟 而係香港班港豬 淨係識做同瞓 返工緊要過條命 你仲點叫佢抗爭？你同企街邊叫人買旗一樣 啲人都係廢事睬你

無知者無畏

你今日做嘅野遲左4年

上登連吹雞？做文宣？

示威者步步前進，政府都一步步防範
你呢d冇用咖啦

點先有用？

留意返再上一次最激進嘅示威做左乜，你可以更激進，同埋預左付出更多

覺得誇張？想縮沙？
冇野嘅，好多人都縮左

就算改變唔到啲咩都要企出嚟
骨氣，係有不滿，係唔合理，就要出嚟反抗
只可以話山竹同今次施政報告係導火線
大家深知由689到林鄭上場將香港搞到點
大家都估計到之後香港嘅下場
經歷咗咁多事，香港人仲啞忍嘅話
只可以話大陸將香港支那化做得十分成功
香港嘅核心價值同未來，大家都有份守護

唔能係真心成咁下話

就算有人企出嚟都做唔返四年前咁多人 一定

唔係想打擊士氣
只係諗返係上次根本係哂時間哂精神
先唔好講佔邊到 點佔 咩時間 幾時集人呢啲廢話
只係就算你地比好多人留意到呢件事
印哂海報 好似上次咁出報紙 集合好多方面既力量
到最後結果都係流血
我唔知你地大部份人係上次冇出黎 定可能係後面
只係記得果陣好多人好似你地咁 話咩最小出過黎為過乜柒乜柒
爭取過乜柒乜柒
在此我係到對呢班講一聲
收皮啦你班出黎打卡既撚樣

你地要諗 印完海報 出左報紙 派完
引左好多人關注 咁又點?
之後想重覆上一次佔領?
但係咁又為咩?
為比機會唔知邊到黎既人掟野 之後比人清場?
真心唔洗再諗其他招數破個佔領
你一有暴力行為 人地大條道理清鳩你地
話知你地五十萬人佔呀?
差佬又有新水炮車 又有吸收上次經驗
你唔好話我潑冷水
你地可以繼續學上一次果班人
自以為做左啲野 個心好過啲
都係果句啦 冇諗清楚哂點做 出到黎都係哂時間 無意思

好似講笑話唔識笑果隻豬

即係港豬

今次有美國

出兵幫你好冇

呢啲真係月經post，睇左咁多次都係一堆人鳩up無行動

18年64集會, 警方公報有1萬7千人

但未來, 呢道有58倍既人同你一齊搭地鐵, 一齊係金鐘轉車, 你開心嗎？人口又多100萬

首先要說服到班僱主肯先囉，好老實講，你又唔好鬧人為返工，因為真係唔係個個屋企咁有錢，好多人唔返工真係冇飯開，隨非班僱主都肯啦

啱啱舉報咗喺ig嘅施政報告廣告

如果政府燒曬d錢會點？
就算政府破產 我地又可以點？
自回歸後 特首有理過一般市民既感受、意見咩
特首一個比一個on9 689就大仆街 但起碼都未玩到咁盡
林鄭就唔聲唔聲 無啦啦一野燒曬你d錢
前排兩傘行最前既 近排都無曬聲氣
大家都攰 都失望 絕望
香港地 抗爭成本太高
為左香港自由隨時無左份工、坐監都算
仲要有理自稱愛國愛港香港人出黎屌鳩你 話你搞事 仲要對你郁手郁腳既同時 你只能夠和平 企定定咁被人打
肯企出黎已經犧牲左好多野 要好大勇氣
但仲要被人咁侮辱 係人都攰啦
講真 大家都係人又唔係耶穌
當你想拯救香港但又被所謂既香港人指責 好難唔迷失
再講 唔計班老野 中坑 有唔少後生都笑肯企出黎 肯絕食求公義
香港？香港人？香港核心價值？香港係咪仲係由香港人話事？ 香港人生存意義？目標？理想？
用社團條例去拉政黨就知香港根本無產生唔到領袖出黎
個個都各懷鬼胎 諗盡辦法 上位賺錢 拎完就走

可唔可以大家團結一齊舉報youtube上面施政報告廣告

要返工不了
香港人咪成日發夢啦
返工最真實

包括劉德華果條垃圾片

想當年衝過出黎
然後呢？冇然後
到今時今日咁嘅地步
真係心死啦
有錢就走啦
冇錢嘅等攬炒啦
炒撚醒班香港人

今天我

根本當你地狗咁撚，吹咩？

我覺得依加係差在有無人肯行出嚟，不如真係組織咗一班人然後再組織一啲實際行動先?

到要抗爭既時候
總有人會懶理性咁諗定失敗左會點
美其名係做最壞打算
實則根本冇贏既決心
fight to lose
同泛民，黃之鋒，陳浩天有咩分別

仲講緊乜團結？
10個有3個都係大陸人
仲要加多幾個左膠中產

青少年既教育其實好重要，係令佢地學識思考既重要部份，但而家連文化教育都比人侵占緊

你覺得有咩團結可言？

而家政府係搶緊你錢
唔該各位真係岀一岀嚟
係牽涉到你個人利益
唔撚係身分認同呢啲概念上嘅嘢
就算你政治冷感甚至親中都會直接影響到
政府係直接打劫緊香港人

連登上面好多人都好有火，如果大家都係認真想做啲嘢嘅，我行又有咩所謂?
自問無能力做行先嗰個，但有人一齊行嘅，絕對願意出一分力

俾個實際行動嘅例子黎

其實世上邊有國家爭取民主係一炮就成功
點解好大機會會失敗就唔做

我就已經唱咗1萬美金喇

咁幾時係合適時間？

不了

大家要搵一個日子，一個口號，一個目標，咁先唔會好似雨革咁。互相攻擊自己人冇用㗎，我地需要團結合力，唔係分化內鬥。

香港充滿想坐享其成的人
不過如果真係坐享其成都還好
坐喺度唔好呀支呀左
你睇2014年嗰班離地中產講緊乜
明明係幫緊佢地同佢地既下一代
但佢地有份反對當年既抗爭

唔係個個都日日睇連登
如果tmr就出未必有太多人
想召集多啲人起碼要三四日

宣傳召集都要時間la

推爆佢

梁天琦咩下場 帶頭為香港人點知到坐監都冇人理

其實搞個針對性嘅遊行先有冇得諗？
之前有巴打講過 啲遊行目的太散亂
政府唔會知majority想點

如果太chur 怕有中共介入
唔想有巴打犧牲

可唔可以智取？之前有不合作交稅運動，每人交少 1 蚊，有無得諗

不如聽/後日就開始去？

9up完好早d返啦
聽日記得返工呀

每日記得上連登9up下
目標完成

訓

唔使你了，供埋先你，等2047

有錢咪落埋囉

屌
你幾撚理性同政府講野佢都唔撚會理架啦
你估佢為民服務咩ON9

連登只係少數人
交少幾皮嘢冇用喎

孫中山都起義咗十次先成功

坦克車就位！

要增加行政負擔

唔該晒巴打幫手落廣告

請認真思考，冇人可以置身事外。呢個係我嘅香港，大家嘅香港。理想情況係示威，擴大示威範圍與規模，之後全部人分批向目標進發，人多勢眾港共一定輸

想企出黎

係時候團結啦 港豬

因為雨革就灰左日日話要返工不了嘅人
你地人生所有野做一次就成功？

4年年佔中唯一一次唔醒？！等到宜家？

星期五晚係一個可行時間
雨革924 都係星期五晚

岩啊，反正都人都會死嫁啦，不如你早啲死啦

聽日星期4呀
唔番工係咪你養我

林鄭帶頭挑戰香港人底線，但仲係得好少人有出黎革命嘅念頭。
香港社會幾時分裂到咁

見唔到有成功既一日、希望有生之年見到滅亡既一日

4年了，難免感觸
催淚，警棍，臭格食過哂

但換來更多更多既無力感
而家個生態圈⋯⋯一講政治就係憤青
無人敢like，無人敢share

不過有機會要出黎既，我會企出黎

有無人搞政黨/組織代表連登聲音

唔好乜都講革命 革命首先你要做既係煽動
之後睇人民反應、等十幾條友玩咩
上網開post 叫人出黎可以集中到幾多人

留名跟進
支持屌撚死條7婆

就算有冇嘢做都不了

企出嚟又點？
果陣晚晚收工出到去直踩到天光又繼續返工
放低曬老婆同個仔係屋企
到頭嚟換咗D咩嘢返嚟？

港豬係唔值得任何一個人犧牲的
坐定定係屋企等焦土燒到佢地後欄就自自然然會醒

唔信？
你睇下新界區搞水貨客搞咗咁耐，班撚樣有冇出過聲？
高鐵一開燒撚到自己屋企門口就即刻第一時間衝出嚟！

所以話今次10000億清咗袋等香港人攬炒果陣，就唔駛叫都一個二個衝曬出嚟啦

點令美國將香港高官列為送錢比中共

多左個零

今個月 仲唔爆 全部香港人 同我永世做狗 死撚左佢啦

唔知咁夜仲有無人
其實人工島既用意
根本不在於成唔成功
用意係改變大家對呢個政府既投資既金錢概念
例如第三條跑道
就係始祖
屌撚左出來先
嗱，而加要成千億先起到
咁大家好容易就會覺得起其他野過千億
都係合理的
而加第三條跑道去撚左邊？

而加2018年錢既需求咁緊張
唔理成功與否
推撚左出來先，一萬億啊
等大家有個概念
就算失敗左
大家都會容易覺得政府既重點投資就係要咁多億先做到
之後隨便填個海
或者係起少少野
都話要3千億 5千億
同意既畀個好評，推推等更多人見到

同意
香港人係唔抵可憐
唔燒到埋身唔識死
攬炒最好

仲有樓上嗰班熱血撚，講咗咁耐除咗屌人分化撥冷水之外
仲傾到啲咩出嚟？

憑佢地一腔熱血
而家谷緊精上腦，係high啲嘅
遲啲噴晒出嚟就會理智返㗎啦

前半段絕對認同
係鳩縮戇鳩je 係到和理非非
屌你老母 人地youtube外國 搞革命係點樣架🙈

hk pig 坐以待斃

又或者係當年係海富中心入面果班吟遊詩人

又未必嘅
應該係上次2014叫極都唔醒嗰班人
我心諗
上次造晒時勢比香港人上
結果班撚屌夠膽死當嘉年華會
而家就狗急跳牆周圍屌人點解唔團結
真係笑到我

仲有打邊爐唱歌整手作畫畫睇書
屌你文青市集咩

多咗個 0

用自己嘅方法去支持啫，自問頭先喺上面發表完熱血言論比人質問有咩實際行動嘅時候我真係諗唔到有咩我係有能力做而又有影響力所以收咗皮。
其實有人抱住同一個信念又盡自己能力去支持已經好好，個個比你哋屌到收哂皮，以後有咩事都唔會有人出聲。

返工，不了

真心一句
香港人大多數乜柒都唔理
好多人仲on99乜都唔知
咁點玩？

推撚爆佢
淋病我屌你

仲繼續搵藉口
你鐘意啦，反正雨革都失敗咗

無人唔比你地自己自high
係見樓上有幾個熱血撚係度屌人阻住晒叫人走就火都嚟
以後有事？2014已經有事啦，人呢？
靠香港人出聲幫手，我不如搵個盲人幫我睇路

香港法院狂老屈示威者
屈到連外國都出聲屌
港狗咪又唔撚理

有行動力的一係比港狗出賣坐監中, 一係心淡退出

因為同自己無切身利益吖嘛
而家煲水滾啦，啲港蛙就熟啦
就係度大呼小叫
一早有機會跳又唔跳
而家？攬炒啦屌你

自從雨革之後 兩登d五毛多咗好多 上面大陸都知道搞多次雨革會好大獲

一有類似雨革2.0嘅post d五毛即刻會散播負面野 話返工不了 要供樓不了

呢次d五毛仲要無腦開post幫個人工島搵好處

希望大家唔好俾佢地影響到

梁天琦判處收監果陣，有幾多個人行出嚟撐佢呀？
4年前示威者一個一個咁俾人拉上車果陣，又有幾多人出手阻止呀？

話人潑冷水之前，唔該好好諗下點解香港人呢幾年已經收曬火

大家都知港共政府唔係咁容易改變到，和理非非無人理，做犯法嘢又會比人拉，係做唔到啲咩㗎喇，但係唔好咁消極打擊人哋住。

雨傘革命達唔到本身嘅目的，大家就認定佢係失敗?只少佢得到咗世界嘅關注，第時香港變成點無人知無人控制到，但係起碼大家令世界知道香港人曾經為自己憧憬嘅未來爭取過。

我知我9up係廢，但係大家都心知自己盡咗力未得，樓主或者其他人仲有團火就無謂周圍散播負能量潑熄人哋喇

如果我係中共我恨不得你地搞多次
香港人就社會運動同打飛機一樣
射完就無後果，又唔會大肚
打多幾次都得

所以話連登呢班人根本做唔到大事
有咩意見分歧就屌撚左你先
而唔係說服你
一味係到樹敵

你仲要拎住雨革打飛機係你嘅事
面對失敗真係咁困難咩？
香港人根本就無搞抗爭嘅條件
淨係學泛民消耗光環
又學大愛撚咩博盡無悔呀？

根本就三分鐘熱度，同啲乜柒黑糖珍珠一樣
谷精上腦就懶係熱血咁周圍屌人唔團結
又唔諗下當初自己係幾咁事不關己

搞多幾次冇野都講得出
咁點解之前要用到開槍警告黎清場阿

依家講緊一萬億阿 要送成個香港出去
你估全部人會唔會當睇唔到阿

開咗一次咋傻仔
最後啲人係瞓係度比人抬走呀
和平理性非暴力呀

全部人？有三份一有反應都偷笑啦傻仔
你真係天真得可愛

假普選咪又係一撚樣送左成個香港出去
呢幾單工程邊個落order嫁？
事實就係搞場大龍鳳點知衰收尾
你香港人識自動收皮
老共點解要怕你？
除非今次真係夠團結企硬
希望你能夠做帶頭嗰個啦

差一個人肯企出黎

無資金邊個會企出嚟，
到時手停口停，捱得幾耐

要企岀嚟啦我哋

如果到時真係有巴絲企出黎
但因為人數太少就好快散 果陣應該好多連登仔上黎恥笑

梁穎禮

蛇無頭不行 大部分人都唔敢做
自問都冇咁嘅膽量

好明白樓主感受 只係連自己都顧唔掂嘅時候

CALL馬 前一日CALL 可以招到幾人
仲係喺連登 講都冇人信 當你講笑

無大台，無連登仔肯主動出黎
有大台，連登仔會屌到大台收皮

所以話港豬冇邏輯真係冇屈你地

講左咁多俾你總結做一句屌人分化潑冷水

話人熱血撚，即係你好冷靜咁坐喺屋企睇？

傾到乜出黎？你期望喺個公開平台一班陌生人留言商量到一個行動係威脅政府嘅然後政府完全冇對對應手段？

講野之前用個腦諗下先啦

有外國護照，有樓
上街？不了
揾夠錢就返老家打份hea工

就係你啦

如果識人我個耐心講下

上網冇咁好氣，點知對面係咪五毛，假膠

有冇有心嘅巴打一齊整番哂香港過去所有大事嘅圖片懶人包？包括基本資料、時間線同爭議點

Share俾啲懶去了解/懶去解釋俾身邊人聽嘅人，始終我成日圍爐其實擴闊唔到支持者個base

唔係好明，企岀黎
係企去邊度？
具體做乜野？
點樣可以收返果一萬億？
有冇仲有火嘅巴打可以講下丫？

食皇家飯

有咩計劃

我要移民，唔好搞到我有案底，所以不了 我係自私吹啊

樓主企左出黎未

要返工 不了

唔好太睇得起自己
上網9up唔需要5毛分化
政府淨係郁真正嘅示威者同政治領袖已經夠
成日話爭一個人企岀黎
屌你老母梁天琦吹雞果時你喺屋企打飛機丫？

天琦同本民前義士坐監之後真正嘅示威者已經收曬火

依家鳩叫企岀黎好明顯當時係未撚訓醒

真正嘅示威者判左一生前途性命岀去

你就唔知可以做乜，盡左力已經好好

大家經歷唔同思考層面唔同

呢個就係冇人想理你嘅原因

明未？

當年同細我幾年嘅巴打帶頭砌鐵馬

依家佢岀左國啦

教你

上fb,碌去2008年開始睇

班死𡃁仔依家就牙斬斬，到時坐監就後悔

覺唔覺班五毛狗成日用人炒樓去轉移777倒1萬億落海益共狗既事實

推啊

返工不了

點睇，蒙過AV

樓主帶頭，我一定衝

哩句真

以為多左地起左樓會俾你住？
私樓繼續俾大陸人/有錢人買黎炒
公屋繼續俾大陸人落黎住
每日150個啊，計下廿年後有幾撚多蝗啦
岩岩好一百零九萬
係人工島可容納既人口啊
真港人食得屎啦

On9仔淨係識負皮

屌你老母
一個po block撚晒啲垃圾負面撚
散播負能量 你作為香港人唔企出黎唔緊要
但咪撚再spin 人反對人工島既理由

係，人工島呢個concept係戇鳩係肯撚定既
但而家反緊既 係香港政府咁撚大手筆拎筆錢出黎 唔撚係拎去解決而家香港當下咁撚嚴重既社會問題 ： 醫療教育貧富懸殊 等等等等 香港日日咁多人自殺 好明顯香港有一大堆社會問題未撚解決！ 但戇鳩香港政府 拎一大筆錢出黎 洗去未來幾廿年之後既社會到
咁當下社會既燃眉之急呢？政府從來當睇唔撚到 到底個人工島可以解決幾多社會問題
而起個鳩島既個筆錢拎出黎可以解決幾多幾多社會問題？
我屌你老母香港政府！送錢比中共送到咁撚明顯 到時又話起個島創造就業機會 我屌你老母！到時肯撚定又比中國公司做緊啦 眾所周知中國公司對外既投資係乜撚都用中國人既野架啦，包括啲工人 我創你老母 ！根本成個計劃係泵水比中共 幫中共經濟續命
係阿 香港政府用咁撚大舊錢唔撚係幫你香港人架 香港人醒未阿 仲派膠話要返工不了

樓主尋日日程：問人出來未 > 大家畀正評 > 訓覺 > 返工/返學

I’m ready

企出嚟無用嘅,一定要用武力推翻呢個非法政府

其實好多人都係等緊人帶頭

又要鬥社會CV 含柒啦你 洗唔洗幫你扑埋你條女啊

香港欠缺既唔係人
唔係無人會企出黎
但所有人都等緊一個領頭人
香港係欠缺一個敢領頭可以領頭既領袖

你係撚咁講 你班撚屌成日講到可以置身事外咁撚威風，最後咪又係一齊含撚
你係咁撚型唔受港共影響我就話撚知你，但你同一條水我就屌你老母西系 消極撚係全香港至撚on9既生物，係垃圾係支那狗

仲果係搞 點解唔去8chan 無名制搞？

問題係 港豬醒未

竟然有人記得我雨革初期通宵做嘅圖，有少少感動

如果係搞 點解唔用8chan ？

都要lead得好 有系統 有號召力
目的要夠清晰 徹底 唔係係到見招拆招 拆埋哂啲門面濕碎野
唔可以再之前咁 虎頭蛇無
要長期抗爭 x裝起x

香港人肯以死相搏 獨立就指日可待

今舖要企

live:

林鄭: 君子講求動口不動手

如果果個lead得好的人叫你衝港交所你條懦夫去唔去
唔好自欺欺人
所謂等聖人先行動其實根本係你怕死

支持表態 最小俾人睇到好多人反對

講唔贏玩埋起底 今日我大撚把錢唔洗入政府都夠過世，但係我都要支持我同下一代，呢個係作為市民比人剝削既反抗本能，唔撚似你打擊自己人士氣，你呢啲撚屌都係返大陸比人管好啲

屌你老母起個底咁撚多成人台Po 咁撚大需要

林鄭： 再無香港人定義， 叫大灣區人 香港市市民

Real live

對港豬/廢老黎講太多字太深喇

佢地只handle到呢啲程度

我地要做嘅應該係用大量圖像/動畫（小學程度）簡而精地俾佢地知道就算唔講公義環保，齋講利益件事都係對佢地百害而無一利，而且有更好方案

所以大前題 係要靠自己 有呢個覺悟未先
港豬醒哂未先 唔係點團結 衝個班死哂 就完撚左 咁就曬鳩氣啦

當個飯50蚊 坐6年扣假都仲有5年左右 省左91250飯錢 仲味計要做野有錢袋 唔洗交租水電煤 剩賺

段片越睇越唔對路

先唔講好撚左膠FEEL，重要前段反後段讚

每個人可以做到既野都唔同，你會唔會叫你＋x去衛 用下你個撚腦先
錢我真係捐唔撚少飯都派唔少，希望幫到你呢條撚屌
仲有，你bb個時都扑唔少次街先識行，做人眼光放遠d，唔係下下都要一步登天
因為香港有好多好次你呢d咁既撚樣人地做咩都要比你屌 唔係你呢d含撚柒睇唔住d老人家投民賤聯香港已經好唔撚同
仲有我屌埋你老母先，依家出黎講句十卜你都唔撚講，個post關你撚事咩
打個飛機會唔會阻到你返工啊屌你老母？你唔撚打就過主啦仆你個臭街 成日問人做過d乜做左d乜 關你撚事咩 到其他人做到個時你就坐享其成，做唔到就話有無一次係成功平反到，至撚仆街係你呢種含撚柒

理性討論 要點抗爭先有用？
佔領一個地方好似冇用 因為大家要番工既依然去到
魚蛋革命咁又唔work 因爲依家唔係有暴力發生冇理由冇啦啦用暴力解決 遊行請願更加on9 咁應該行咩方向呢

企翻入去啦on9仔

每日都好多...打工仔企出金鐘站黃線

其實個個都話要等一個人領頭
根本就冇人會出嚟

算吧la
到最後你咪又驚比政府針對笠水
唔好浪費人時間

有樓住有飽飯食
企出黎不了

我覺得要用民生影響出發可以令多啲人關注，覺得真係影響到自己，例如冇樓住個啲，唔太識點講。

我覺得如果用政治層面去宣傳難入屋，因為太多立場，得到嘅支持唔多，甚至啲人聞到政治味道，都感到抗拒。

Btw 公司啲同事話支持人工島，話地盤有工開

我覺得大家要諗點令人關注先
之後先諗點抗爭
啲唔關注嘅人連理未想理嘅時候
一嚟就叫佢出去抗爭
佢地一定抗拒
不如大家整合下一萬億同150對港人貼身影響
好似啲長輩圖咁喺WhatsApp share 啦

唔好比你團火熄滅

認真，搞港獨啦
你出去政總示威
你覺得班狗官會聽訴求？

對住毫無良知嘅中共港共
冇可能仲係和理非
或仲信有一國兩際

唔係話唔想企出嚟，係真係灰心
眼見咁多人都由雨傘之後死左心，包括自己，都開始覺得根本就改變唔到
唔理係連登定fb，假膠愈來愈多，根本係阻止唔到
一日150個運落嚟，其實呢樣好簡單就解決到，但政府就係唔理，依家你地試下上d整政府支助嘅地方，全部人都係講唔同嘅方言，你係唔會聽到純正廣東話，你就會覺得好灰心，好心寒

唔好想有多個之峰出嚟，上次已經以言入罪，唔擔保下次會唔會係連登捉幾隻替死鬼出嚟

要拎到attention，唔單止係年輕人，而係要大眾，大眾到60-70都想知咩事

襯依家網絡重係自由，希望有人會做返d野，去叫醒一d扮訓嘅人

心已死，但都盼望緊最後嘅希望

一國兩制
已名存實亡
港獨勢在必行

有冇可能將啲文宣印做tee 著上身去每個地鐵站
著衫唔叫犯法呀，又冇集會
多人著就會引人注目，唔使好似派傳單咁人地根本唔想接，或者拎完就扔

繼續推 啲po開始沉

大部分香港人膽小怕事，目光短淺。針吉唔到肉 唔知痛。
有人而家帶頭上街都無用，因為政策公布，但未影響佢地生活。

利申:包括我老豆老母，琴晚又屌醒佢哋。

順手tweet 埋侵侵

香港其實真係需要由今天我式既遊行集會去聚返d人先
鬼唔知有10萬義士拎齊架餐上街搏命係最有效咩，冇可能搞得成丫嘛
大家睇到抗爭成本越黎越高丫嘛
頹左咁耐，繼續連民氣，人群都集唔返就真係玩撚完

預左咁講實俾人屌

今次真係煮嘢用猛火

網上討論去決定做一件事不嬲無成果進展

好似計劃去旅行
係網上討論遲遲都無決定答案
一出黎當面講即時效率快左

做唔做，信唔信得過
最終都係face vs face先有答案

網上只能做到耳濡目染

決定呢樣最終都係....

睇網上討論黎搵答案決定行動根本大愚弱智

親身去體驗現場先係最實際

搞港獨只會俾人藉口打壓，論本質，香港無可能獨立，而且個政府係跟從大陸指揮，無人會帶頭做到。
可以考慮集結市民力量，針對某些施政做反映，令該政府不能順利推行，已經算係最大成功

上一次你on99咁企係到等左兩個月
梗係失敗啦
打輸左
下場梗係慘
所以今次一定要打贏
贏左
就唔會有每日150個
唔會再有以言入罪

ching我唔係想鬧交
但你覺得針對"某些施政做反映"會有咩用?
點解會覺得香港政府會聽?

解釋下

梁天琦/陳浩天選舉政綱嘅論點你點反駁？

具體係點反映？
點阻止政府推行？

中美貿易戰雙方咁緊張
呢個時候香港人團結啲出黎反抗 根本係天時地利人和
係差在有無個有公信力有民望既組織出黎帶頭

好似有組織喺星期日搞遊行

聚咗人先囉

【明日香港 我地話事 反對東大嶼填海】

本年度的施政報告，林鄭月娥在無視公眾爭議的情況下，拋出「明日大嶼」願景計劃，擴充原有的東大嶼大型填海計劃到1700公頃，違背所有反對聲音，執意推行。

守護大嶼聯盟對於政府在土地供應諮詢未有結論之前，已高調表示填海之必要性的做法極為不滿。聯盟和眾多民間團體曾多番指出東大嶼都會的各種弊端禍害。

聯盟計劃於10月14日舉行街站收集簽名，默站及遊行向政府示民間的反對聲音，反對東大嶼都會項目。

日期：10月14日（星期日）
集合及默站地點：銅鑼灣東角道
遊行終點：政府總部
默站時間：下午3時起
遊行出發時間：下午3時半

你睇下 連登已經咁唔團結 唔怪得知香港冇得救

咁多位連登巴絲可以自己衡量一下去唔去呢個遊行

Support

頹左咁耐，你又唔做，我又唔做
大家就一齊等死
集會遊行聚返d民氣先一定好過咩都唔做

push

小心被騎劫， 千奇唔好輕舉妄動
以免打擊士氣 慎重考慮 有實質行動先好出動

做其他野都係消磨意志 多鳩餘

勸大家唔好理班講獨撚

大家都係香港人，咁既時勢，更加要團結理性討論，唔好意志消沉，就算我講唔啱聽都要keep住團火

政府當然唔會想聽，但老老實實，基層市民可以做到咩？

大動作沖擊政總或自言攪港獨只會俾人有機可乘打壓落黎，做唔到野不特止，你見之梁天琦佢地就知，再者你有能力/武力推動港獨？會覺得自己能力比梁天琦高？你會做帶頭？

反映意見，個個市民都會，唔洗有人帶頭，如果能夠集中某一議題，可以集結帶動到全港人一齊反對，聲音夠大，比到壓力已經算係成功左一半，實際政府會點反應無人估計到

點解會覺得可以獨立？
有咩行動可以反到成個香港政府同中國政府？
武力振壓，市民可以點反抗？

邊個叫你出嚟邊個就係鬼！

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

thx

出左先講

點着個火 準備拆天

唔好再講咩翻工不了 好撚好笑？

呢一刻唔駛諗咩勇武革命抗爭住，經過呢4年，雨革，魚革，抗爭者拉既拉，散既散，流亡既流亡，要顧住頭家既要搏命翻工。但係呢4年，香港赤化既速度係史無前例咁快，而香港人就愈來愈冷感。

呢一次政府掘空個庫房去奶共，大家企出黎除咗表達不滿，仲有係比大家知道有幾多人個心係未死。

題外話，成撚日話移民個班肯定旅行都唔多去，去一個新國家基本上冇可能適應到，當地人亦會排外，仲未計語言，你估dse 考個5 5*， ielts 考個7.5 就可以完美融入外國？ 仲有外國人一樣會排外，你冇可能係外國有歸屬感

平心而論
成個香港都係共產党嘅玩物
就好似sims嘅人物幾有錢有勢有人脈都好
党一個指令一樣可以剷平晒

越有錢越有得玩呀

星期日政總！

Dllm

ok

解除1001未

繼續推 唔好俾佢沉底

人手置頂

而家又多一單DQ

雖然劉小麗唔抵幫，但港共真係好離譜

千祈唔好慣呀

出左

踩到上心口啦 仲有咩可以剝我地

遲d我會開始設計同印單張，貼遍全港，講下人工島，dq，剝奪政治權利終身，單程證，中聯辦操控香港...有冇人幫手設計 最好用最少嘅文字表達到最中point嘅嘢，好少人會特登停喺到睇

我真喺忍唔撚住，雨革忍撚到而家連講咗d中國唔鍾意聽嘅說話都可以剝奪政治權利終身，屌你老母，呢度喺香港，唔喺支那呀！

仲有星期日，我會去，仲當香港喺自己地方嘅就出嚟，講多無謂，香嚟幾個鐘好過你喺鍵盤打一萬隻字

仲有星期日，我會去，仲當香港喺自己地方嘅就出嚟，講多無謂，出嚟幾個鐘好過你喺鍵盤打一萬隻字

襯早移民，方為上策

企，屋企個企

聽日？

9up大會

嘥鳩氣啦

on9，香港人根本劣種

今天我寒夜裏看雪飄過

只要有人帶頭 我寧意唔撚番工日日抗爭

今晚集完會，聽日記得返工

大家努力返工 遲下庫房空咗 加税陸續有來

不了 只支持永續基本法
2016年9月熱普城輸左 咁咪交番比泛民做
就係咁簡單

沽港紙 換美金、加幣、澳幣、歐元
我屋企已經做緊

玩完聽朝好返工

咪要同事做埋你果份

起行了

【不動嶼山LIVE】港人憤怒了！ 3,000人遊行反填海

又黎開party,但唔緊要，記得聽日準時返工就ok

返工定罷工？

港紙等變陰司紙

入嚟鞭下屍先
樓上嗰班又話好多人關注又話全港憤怒了嘅
之後又話咩有人帶頭就一定會出嗰啲呢

星期日嘉年華會
人唔笑狗都吠啦

好慘，我都係聽日準時返工了
搵到錢再去旅行

唔係想點啊 Ching

正評與人數符合

呢個post like數仲多過遊行人數

禮拜日，要休息，不了～

Today me

連d小朋友都出埋來 又嘉年華

得3000人？今晚會唔會多啲

人哥參選造勢大會

人哥造勢，不了

一齊去金鐘食老麥好過

守住關鍵一席呀

5 毛出沒注意

3000正皮3000人遊行

3000人好明顯係fakenews啦
唔撚係咁都信下話？

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

散band 未呀